麥當勞係咪按飲筒使用量來計花紅？

拎枝飲筒好似殺咗佢全家咁

拎佢個外賣飲品袋

環保撚唔返麥當勞可以返咩工？

佢唔比就先退錢 然後facebook投訴
再係APP 直接0分